機管局取消所有航班係想分化勇武 和理非 市民 同旅客

首先我想同大家講對唔住
我出左post叫大家走
的而且確 封路封鐵 叫機場人員提早離開 有鬼係示威者入面 三毛叫留低等消息
都會帶黎恐慌 因為一封死進出機場既路 會令機場入面所有人困獸鬥 畫面仲癲撚過64屠城
但由於有各傳媒直播入面消息 所以班鬼只好等上司指示 引導大家行動 或者係衝禁區
好彩既係以上都無發生到 大家都係和平集會 有目共睹

不過機管局指示取消所有航班 會令矛頭指向示威者
令人有感到係示威者搞事 影響機場運作 製造白色恐怖
從而分化勇武 和理非 市民 旅客等人
可惜事實係示威者都好和平 乜撚野事都無發生 除左夜期插水之外
所以叫人走同叫人留都係無錯 只需要係機場保持和理非就得
所有人都要集中講返721 728 811慘劇 唔好俾政府spin去其他地方

今次政府算係行錯左 因為大家都無做任何出位既事
相信之後機管局再停航班機會不大
機場大量人和理非集會俾到壓力政府
但需要要人不停向外宣傳警蛆惡行 請暫時保持克制直到政府作出下一步行動
光復香港 時代革命

補充返
當有消息指大量狗入緊機場戒備 而後大量人叫散水
都係因為心理作用 因為大家已經不再信任警蛆
有班撚樣出現 就會發生暴力畫面

請大家唔好俾政府分化 唔可以否認呢招好高
懇請大家唔好割席

仆街無人理

唔好分化

停止分化

機場

屌你都痴撚線，又話要去癱瘓機場，依家停曬又話白色恐怖

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母